林奠唔通真係港獨之母

1/9 塞機場雖然有成效，但都未迫到正苦讓步，而果次大搜捕應該嚇窒唔少人，令到啲人未必下次塞機場會再出黎。

但衣家呢個時候又傳將會正式撒回條例，話你知正苦頂唔撚住要讓步每次林奠出黎都比啲動力令你下次再上街真係開始信林奠係港獨之母

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

推
即刻9月8號出美領揸春袋

五大訴求 缺一不可
9月8 要人

全世界9月8號出俾佢睇！